小妹而家好徬徨

話說尋日我阿叔結婚，咁我老豆當然會飲大咗啦！
本來都無咩

直接尋晚瞓瞓吓聽到有人做愛嘅聲

我咪以為我細佬睇av囉(人有需求人之常情 所謂食色性也)

咁我都唔理啦 因為小妹都已經好攰！

直至今朝出房門，我尖叫咗一聲

我居然見到我父母赤裸裸咁瞓咗喺梳化，我重見到地下有condom

我嗰刻真係喊咗出嚟，佢哋點可以咁樣！！

我真係覺得好污糟！！佢哋係我父母嚟㗎！點可以做埋哩啲事！

我接受唔到！我唔知點去面對佢哋！我覺得佢哋好核突。

好污糟！

我諗我哩幾晚都唔會返去！

咁唔該你以後都唔好扑野 我出返去先。

點解？

2/10

小妹唔明

1/10
有抄襲之嫌
欠缺創意

人有需求人之常情 所謂食色性也

同意

抄襲什麼？

假膠味濃

睇開d 你當無左件事啦 聽日同佢地say hi理論上佢係唔係主動問你野
我以前都有呢種經歷 around 16果陣
每人都有紓解壓力既方法 點知咁岩比你撞到

什麼真膠假膠白膠漿?

Xerxes

打錯字
理論上佢地唔會主動問你野

首先多謝你呀
終於有個正常回覆
但而家我心理上都重未太接受到
好大衝擊…
希望我可以睇淡啲

樓主走入去扑埋一份囉

同你做ok?

唔明？係咪唔應該用condom?

彈開啦短J毒撚

你當正常生活就ok
對外:不提
對內:不想

我明心理壓力都好重要 唔係話唔諗唔提可以解決到 要比d時間去忘記or收係個心到

不過每人都有扑野既時候 睇下時候到未姐

重點唔係有無condom

係佢哋點可以交合?佢哋係我父母嚟㗎! 好污糟!!!

你老豆大罵
"DIU你老母HEIGH！"

識睇就睇起底2
假膠

佢哋點可以咁..